源禾路嘅巴絲小心沙燕橋

體育館果度十字路口嚟
條河對岸有狗屋
狗可以係鄉事會路過河
唔好淨係面向一邊
要小心右手邊

push

沙田警署響豐和邨 睇路

確保條橋係通先有得走